[絲打入]會唔會接受男朋友做黑警？

- 接受，係香港打工都係做狗，不如做警犬

- 接受唔到，屌你老母黑警 咪撚掂我

係咪得我一個接受唔到
定係投票個個都係巴打

個撚個都口裡說不但身體卻很誠實

二萬三好高咩

愛一個人 就算佢係警犬都會愛

咁巴打咪幫公廁埋單都願意？

毅進仔黎講算高

想再問絲打們 如果拍拍下拖 你男朋友話想考黑警 又點睇？
二話不說飛左佢
定
支持佢去考

對妳好 冇壞習慣 其實ok

對社會0生產總值 都有咁高人工

哩種人最多嘅最多咪就係連登仔

好驚職業改變佢性格 由其是黑警呢類有權力既職業

放心 一定會

社會總要有0生產力的狗

可唔可以講多少少

聽到黑驚出撚曬閪水🤤

Agger
佢都係見身邊好多人考 佢都想考

不了

係學堂已經瘋狂洗你腦
Pc黎講 佢地需要既 係服從性高既人 所以你最好唔好有獨立思考 所以 毅進仔啊 乜乜77 就最岩啦
出到差館做野 身邊個o個都係個種做事模式既時候 你唔跟就係異類 熄咗燈 佢地做得 詳細唔講啦 一啲曾經既黑警朋友 明明讀書個陣覺得佢無乜野 做咗黑警之後就變哂

只要佢定性就得 前事我可以抹曬

各位唔好學我 我垃圾人辦

最怕呢類野 但我男朋友一直覺得自己做野對得住良心就得
我同佢講當你做到個陣 好多野唔輪到你話事 因為你係pc仔都係聽上面講野
但佢只係話我俾人洗左腦

你個名....

大家咁話

負皮應該個個都係巴打

唉 報應

有錢既話 班臭雞理撚得你去偷去搶咩
良心？值幾錢呀

收皮啦

個個話人港女為左23000出賣尊嚴正臭雞
但前幾日先一堆連登仔為左千幾蚊餓狗搶屎咁爭住留tg去奶共遊行啊

接受唔到 又唔係得一條路可以行 搵過第二份正正常常嘅工有幾難 點解要做狗

識個樣衰fd做黑警，媾勁多女

有衝突咩

即刻飛 揾個有錢仔一齊

大隻 2皮月入

冇良心就有二萬+ 你賣唔賣

即刻飛 搵個麥當勞經理仲好過黑驚

Agger
毅進仔總是想著錢和穩定 所以做黑驚

試下說服佢考其他紀律部隊/公墓員

聽過唔少本身正常人但入到去變左黑警
揸住個權可以好恐怖

咁我寧願做老姑婆

有親戚都係咁
本身都mk 無咩思考果類人
做左後性格變哂
又成日偷食，飛埋初戀

如果佢考左 我應該會係被飛果個

佢話黑驚體能要求最低
人工又高過救護/消防
最易入

唔撚要呀屌你老母

不了，搵隻狗做男朋友

口裡說不

憑佢呢番說話睇得出佢真係好無用
而且唔似有咩原則
你自己小心啦